# VICTORIA



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Програмний &#128230; продукт, призначений для оцінки працездатності, тестування та дрібного ремонту жорстких дисків.

- **версія програми &#128230;**: :five: . :three: :seven:
- **розробник &#128422;**: Сергій Казанський
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://hdd.by/victoria/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://hdd.by/victoria/)
- &#128229; з **SOFTPORTAL** за [посиланням &#128279;](https://www.softportal.com/software-3824-victoria.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
